<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<markers>
    <marker>
        <id>1</id>
        <latitude>48.923694</latitude>
        <longitude>24.709126</longitude>
        <name>Колегіальний костел Пресвятої Діви Марії</name>
        <discription>Колегіальний фарний костел Пресвятої Діви Марії — найдавніша споруда Івано-Франківська. Дата завершення будівництва 1703 рік.</discription>
        <link>https://goo.gl/maps/Eppi3uUeW6y</link>
    </marker>
    <marker>
        <id>2</id>
        <latitude>48.913813</latitude>
        <longitude>24.693489</longitude>
        <name>Міське озеро Івано-Франківська</name>
        <discription>Виникло 1955 року. До радянських часів на місці озера були мисливські угіддя князів Потоцьких. В 1930-тв року тут викопали ставки, які з’єднувала річка Бистриця-Солотвинська. Коли відкрили шлюзи на ставках, то з них розлилось ціле море, на якому і відпочивають івано-франківці. На озері купаються, ловлять рибу. Є посеред нього романтичне місце – «Острів любові», до якого пропонують дістатися на човні.</discription>
        <link>https://goo.gl/maps/f4WAgV3Nw8m</link>
    </marker>
    <marker>
        <id>3</id>
        <latitude>48.922746</latitude>
        <longitude>24.710725</longitude>
        <name>Івано-Франківська ратуша</name>
        <discription>будинок у центральній частині Івано-Франківська, на Площі Ринок. Одна з трьох ратуш в Україні, збудованих у стилі конструктивізм</discription>
        <link>https://goo.gl/maps/9YaZtbZJAkQ2</link>
    </marker>
    <marker>
        <id>4</id>
        <latitude>48.919849</latitude>
        <longitude>24.7101561</longitude>
        <name>Стометрівка Івано-Франківська</name>
        <discription>«Стометрівка» — початок вулиці Незалежності. Ця назва умовна, оскільки справжня довжина «сотки» — 450 м. На «стометрівці» знаходяться книгарні, крамниці, кафетерії, піцерії та ресторанчики. Тому, тут,— улюблене місце зустрічей мешканців міста та відпочинку, здійснення вечірніх прогулянок.</discription>
        <link>https://goo.gl/maps/wEjKjge7qeC2</link>
    </marker>
    <marker>
        <id>5</id>
        <latitude>48.911049</latitude>
        <longitude>24.697394</longitude>
        <name>Парк культури та відпочинку імені Т.Г. Шевченка </name>
        <discription>Парк у місті Івано-Франківськ, розташований між вулицями Гетьмана Мазепи та Чорновола. З 1972 р. є парком-пам'яткою садово-паркового мистецтва</discription>
        <link>https://goo.gl/maps/XzRgZq2Zwzs</link>
    </marker>
</markers>